{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009684",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002014116?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "밀양 미니 무인텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは17:00から可能で、チェックアウトは12:00まで。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室であるパーティールームのような場合には、直接入室人数を確認しなければならない。 満19歳未満の未成年者の入室可否は予約前に提携店に確認しなければならない。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合は、キャンセル及び払い戻しが不可能である。 提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益は責任を負わない。 予約特典としては密陽ミニ無人テルならではの特別な特典がある。 環境にやさしいヒューヒャンホテルとして環境にやさしい清浄客室と高級インテリア&照明が備わっている。 1室1台駐車可能なドライブインと非対面チェックインサービスも提供される。 2階は清潔な無人テルで、3階は静かで快適な一般ルームだ。 全客室では超高速インターネットと無料映画観覧が可能だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは17:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "パーティールームなど特殊客室の場合、入室人数はどう確認すればいいですか？",
            "answer": "パーティールームなど特殊客室の場合、直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうすればいいですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は予約前に提携店に確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合は、キャンセル及び払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合はどうなりますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合がありますが、これによる不利益は責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としては密陽ミニ無人テルならではの特別な特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "ホテルの客室には環境にやさしい清浄客室と高級インテリア&照明が備わっています。"
        },
        {
            "question": "ドライブインは何台駐車可能ですか？",
            "answer": "ドライブインは1室1台駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に非対面サービスは提供されますか？",
            "answer": "はい、チェックイン時には非対面チェックインサービスも提供されます。"
        },
        {
            "question": "各階の客室の特徴は何ですか？",
            "answer": "2階は清潔な無人テルで、3階は静かで快適な一般ルームです。"
        },
        {
            "question": "全客室で利用できるインターネットの速度はどの程度ですか？",
            "answer": "全客室では超高速インターネットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "無料映画を観ることができるのですか？",
            "answer": "はい、全客室で無料映画の観覧が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 293,
        "QA": 525
    }
}